[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62927341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62927341/answer/459577628", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u5355\u4eb2\u5988\u5988\u6b63\u5728\u8fc7\u7740\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280249935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280249935/answer/484450126", "content": "\n\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u6bd4\u8f83\u559c\u6b22\u80f8\u5927\u4e00\u70b9\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294530825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294530825/answer/491136864", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cb3\u5357\u4e00\u5c0f\u5b66\u8425\u517b\u9910\u4ec5\u534a\u7897\u7d20\u9762\u4e0e\u89c4\u5b9a\u83dc\u5355\u4e25\u91cd\u4e0d\u7b26?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60140238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60140238/answer/419515780", "content": "\n\u6700\u7406\u6027\u7684\u6697\u604b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290848897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290848897/answer/491254454", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u76d7\u5b9d\u56e2\u961f\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u6ca1\u6709\u535a\u7269\u9986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27173185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27173185/answer/487393522", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u4f46\u8d28\u5730\u597d\u3001\u4ef7\u683c\u5408\u7406\uff08\u4ef7\u683c\u4ed8\u7ed9\u54c1\u8d28\u800c\u975e\u8d77\u540d\u6c14\uff09\u7684\u56fd\u4ea7\u8863\u670d\u54c1\u724c/\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/491079202", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290387649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290387649/answer/491415475", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u662f\u4ec1\u541b\uff0c\u957f\u5927\u540e\u518d\u770b\u4e09\u56fd\u4e3a\u4f55\u53c8\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u66f4\u50cf\u662f\u4e00\u4e2a\u4f2a\u541b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287546154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287546154/answer/486953067", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u9a91\u780d\u5f0f\u5bf9\u8bdd\u4e0e\u4eba\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/491024077", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277455168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277455168/answer/491221337", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8d85\u71c3\u8d85\u52b1\u5fd7\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/490611163", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291180720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291180720/answer/474649645", "content": "\n\u5fae\u535a\u4e0a\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5bf9\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u5c2c\u5439\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/487120920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/473329773", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292263436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292263436/answer/481549537", "content": "\n\u5982\u679c\u5468\u7426\u548c\u4e01\u5f66\u96e8\u822a\u662f\u7f8e\u56fd\u4eba\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u6253\u8fdb NBA \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/474421002", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292492159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292492159/answer/482580693", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6296\u97f3\u201c\u5c0f\u751c\u751c\u201d\u70ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20157703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20157703/answer/467582965", "content": "\n\u5f20\u5b66\u53cb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u5bc6\u96c6\u5730\u5728\u5404\u4e2a\u5730\u65b9\u5f00\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u4e48\u5356\u547d\u5730\u5f00\u6f14\u5531\u4f1a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028866/answer/465559175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5dde\u65b0\u751f\u4ee3\u4e0d\u4f1a\u8bb2\u7ca4\u8bed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/479467015", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477249913", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62349451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62349451/answer/453099860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u56fd\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u6280\u9886\u57df\u53d1\u5c55\u4e86\u5341\u51e0\u5e74\u6c34\u5e73\u4f9d\u65e7\u843d\u540e\u56fd\u5916\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/231617786", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283885964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283885964/answer/433965670", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u59ff\u4eea\u8d4f\u6c49\u670d\u4f7f\u7528\u767d\u4eba\u6a21\u7279\u6253\u6c49\u670d\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20157703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20157703/answer/109034935", "content": "\n\u5f20\u5b66\u53cb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u5bc6\u96c6\u5730\u5728\u5404\u4e2a\u5730\u65b9\u5f00\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u4e48\u5356\u547d\u5730\u5f00\u6f14\u5531\u4f1a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477374793", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39512246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39512246/answer/490285192", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c37\u6b4c\u5168\u5bb6\u6876\u4f60\u5c31\u60f3\u88c5\uff0c\u767e\u5ea6\u5168\u5bb6\u6876\u6216\u8005\u817e\u8baf360\u5168\u5bb6\u6876\u4f60\u5c31\u60f3\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/491139629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/484465371", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477581033", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294308424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294308424/answer/490565553", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f80\u540e\u5c0f\u4f19\u6276\u8d77\u6454\u5012\u7684\u5927\u53d4\u53cd\u88ab\u8bb9\uff01\u76d1\u63a7\u8bc1\u660e\u6e05\u767d\u540e\uff0c\u5c0f\u4f19\u51b3\u5b9a\u8d77\u8bc9\u5bf9\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21033487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21033487/answer/472717495", "content": "\n\u7ea2\u519b\u4e3a\u4f55\u53ef\u4ee5\u8eb2\u8fc7\u5404\u8def\u519b\u9600\u7684\u91cd\u91cd\u5305\u56f4\u800c\u751f\u5b58\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294557593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294557593/answer/491344030", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u5728\u65b0\u4e00\u671f\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u4e2d\u5bf9\u76f4\u7537\u7fa4\u4f53\u76f4\u622a\u4e86\u5f53\u7684\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/490572982", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286925266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286925266/answer/491117602", "content": "\n2019 \u79cb\u62db\u7684 AI \u5c97\u4f4d\u7ade\u4e89\u6fc0\u70c8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293488192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293488192/answer/490922990", "content": "\n\u5409\u535c\u529b\u7684\u52a8\u753b\u7a76\u7adf\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294308424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294308424/answer/490697951", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f80\u540e\u5c0f\u4f19\u6276\u8d77\u6454\u5012\u7684\u5927\u53d4\u53cd\u88ab\u8bb9\uff01\u76d1\u63a7\u8bc1\u660e\u6e05\u767d\u540e\uff0c\u5c0f\u4f19\u51b3\u5b9a\u8d77\u8bc9\u5bf9\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/489885906", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293063730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293063730/answer/490719517", "content": "\n\u90e8\u961f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5728\u5e73\u65f6\u78e8\u783a\u58eb\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46240460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46240460/answer/100684913", "content": "\n\u59d4\u5185\u745e\u62c9\u4e3a\u4f55\u4f1a\u9677\u5165\u300c\u5168\u9762\u9965\u997f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/490848586", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267405918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267405918/answer/490937292", "content": "\n\u7269\u7406\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff08\u8fdd\u80cc\u76f4\u89c9\uff09\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/489832766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486708/answer/490195558", "content": "\n\u4f60\u76f8\u4fe1\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/484530152", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283753267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283753267/answer/433197522", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u7684\u6c34\u5175\u90fd\u5403\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/488284975", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106783/answer/488405339", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5403\u81ea\u52a9\u9910\u5403\u5230\u56de\u672c\u7684\u5947\u8469\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273419622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273419622/answer/459490532", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e00\u5c1d\u503e\u5fc3\u7684\u7cd5\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/486317626", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/486885398", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477156171", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719412/answer/484681148", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c0f\u54c1\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20495563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20495563/answer/420140883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u6ca1\u6709\u604b\u7231\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/484161532", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477506373", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54734401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54734401/answer/480875946", "content": "\n\u505a\u5f00\u53d1\u4f60\u9047\u5230\u6700\u65e0\u7406\u7684\u9700\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275896845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275896845/answer/424403220", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u795e\u8bdd\u6545\u4e8b\u4e2d\uff0c\u4eba\u795e\u6df7\u8840\u6bd4\u5f88\u591a\u7eaf\u795e\u8981\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/483343860", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477370523", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290868643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290868643/answer/474359166", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u89c6\u5267\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u53ef\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/477294618", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292049473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292049473/answer/478799590", "content": "\n\u6c49\u8bed\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8bcd\u662f\u6587\u5b66\u5bb6\u786c\u9020\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291121578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291121578/answer/475004278", "content": "\n\u81ea\u5982\u3001\u76f8\u5bd3\u7b49\u5317\u4eac\u4e2d\u4ecb\u627f\u8bfa\u4e0d\u6da8\u79df\u91d1\uff0c\u5e76\u62ff\u51fa 12 \u4e07\u5957\u5b58\u91cf\u623f\u6e90\u7684\u65b0\u95fb\uff0c\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288482222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288482222/answer/473321005", "content": "\n\u300c\u4e2d\u8003\u56db\u4e07\u4eba\uff0c\u9ad8\u4e2d\u53ea\u6536\u4e24\u4e07\u4eba\u300d\u662f\u5426\u5f88\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/489090473", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393634888", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278244234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278244234/answer/411558545", "content": "\n\u5728\u5916\u7701\u773c\u91cc\uff0c\u54c8\u5c14\u6ee8\u5de5\u4e1a\u5927\u5b66\u662f\u4ec0\u4e48\u5c42\u6b21\u7684\u5b66\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58916371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58916371/answer/487596486", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd7\u53e5\u8bcd\u53e5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u516b\u8f88\u5b50\u4e5f\u5199\u4e0d\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286487073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286487073/answer/450607946", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u9a71\u9010\u8230\u8230\u70ae\u80fd\u5426\u51fb\u843d\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u6218\u6597\u673a\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/489448789", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/490300209", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22673175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22673175/answer/222761102", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u4e16\u754c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/489862906", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/481952827", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/483926118", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289472981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289472981/answer/484495158", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d44\u6df1\u519b\u8ff7\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/490875366", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31552562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31552562/answer/490711038", "content": "\n\u300c\u5728\u56fd\u5916\u9047\u89c1\u53f0\u6e7e\u4eba\u300d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41818286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41818286/answer/490695596", "content": "\n\u6bcf\u5929\u559d\u4e00\u76d2\u7eaf\u725b\u5976\u771f\u7684\u80fd\u957f\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004941/answer/490757287", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267051197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267051197/answer/482658076", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u5730\u644a\u8d27\u7a7f\u6210\u540d\u724c\u8d27\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294308424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294308424/answer/490776678", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f80\u540e\u5c0f\u4f19\u6276\u8d77\u6454\u5012\u7684\u5927\u53d4\u53cd\u88ab\u8bb9\uff01\u76d1\u63a7\u8bc1\u660e\u6e05\u767d\u540e\uff0c\u5c0f\u4f19\u51b3\u5b9a\u8d77\u8bc9\u5bf9\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488043845", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294308424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294308424/answer/490211875", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f80\u540e\u5c0f\u4f19\u6276\u8d77\u6454\u5012\u7684\u5927\u53d4\u53cd\u88ab\u8bb9\uff01\u76d1\u63a7\u8bc1\u660e\u6e05\u767d\u540e\uff0c\u5c0f\u4f19\u51b3\u5b9a\u8d77\u8bc9\u5bf9\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/432678114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40667247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40667247/answer/490269366", "content": "\n\u6559\u6388\u67e5\u623f\u65f6\u5019\uff0c\u63d0\u95ee\u8fc7\u4f60\u54ea\u4e9b\u6df1\u523b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/489839815", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/489758165", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/489689365", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276696113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276696113/answer/489432856", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u9738\u88ab\u5b66\u795e\u79d2\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290387649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290387649/answer/490029420", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u662f\u4ec1\u541b\uff0c\u957f\u5927\u540e\u518d\u770b\u4e09\u56fd\u4e3a\u4f55\u53c8\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u66f4\u50cf\u662f\u4e00\u4e2a\u4f2a\u541b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39566783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39566783/answer/490795742", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u903c\u771f\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\u7167\u7247\u3001\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294394579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294394579/answer/490762917", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u53d1\u5e03\u7684iPhone XS\u3001iPhone XS Max\u548ciPhone XR\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280454647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280454647/answer/490632277", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u7ebf\u9500\u552e\u987e\u95ee\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u8d2d\u8f66\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293181793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293181793/answer/490227624", "content": "\n\u624b\u673a\u90a3\u4e48\u65b9\u4fbf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u7528\u76f8\u673a\u62cd\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54172322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54172322/answer/490692537", "content": "\n\u6b66\u6c49\u54ea\u91cc\u6709\u597d\u5403\u7684\u65e9\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294345168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294345168/answer/490530700", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2018 \u5e74 9 \u6708 12 \u65e5\u4e3e\u529e\u7684\u79cb\u5b63\u53d1\u5e03\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/487859999", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}]